中出過vs未中出過

中出過請正皮
未請負皮
對上一次中出已經係2年前

中出過仔
冇中出過囡 有冇好介紹